[COYS - 阿根廷魔翼回歸] 熱刺球迷吹水區35

COME ON YOU SPURS

熱刺是一間座落英國倫敦北部托定咸區的職業足球會
從1882年成立至今已經擁有過百年歷史，現時競逐於英格蘭超級聯賽；
球會主場為白鹿徑球場，球會的拉丁文格言 ”Audere est Facere (To Dare Is To Do)” 則意謂「敢作敢為」

(部份圖片由淫心黃黃巴打提供)

榮耀：

甲組聯賽 冠軍：1950/1951、1960/1961
足總盃 冠軍：1900/1901、1920/1921、1960/1961、1961/1962、1966/1967、1980/1981、1981/1982、1990/1991
聯賽盃 冠軍：1970/1971、1972/1973、1998/1999、2007/2008
歐洲盃賽冠軍盃 冠軍：1962/1963
歐洲足協杯 冠軍：1971/1972、1983/1984

2017/2018主要職球員

Manager
- Mauricio POCHETTINO

Goalkeepers
01 - - Hugo LLORIS (captain)
13 - - Michel VORM
22 - - Paulo Gazzaniga

. Defenders
02 - - Kieran TRIPPIER
03 - - Danny ROSE
04 - - Toby ALDERWEIRELD
05 - - Jan VERTONGHEN (third captain)
06 - - Davinson SANCHEZ
21 - - Juan FOYTH
24 - - Serge AURIER
33 - - Ben DAVIES
37 - - Kyle WALKER-PETERS

. Midfielders
11 - - GOAT LAMELA
12 - - Victor WANYAMA
14 - - Georges-Kevin N'KOUDOU
15 - - Eric DIER (fourth captain)
17 - - Moussa SISSOKO
19 - - Mousa DEMBELE
20 - - Dele ALLI
23 - - Christian ERIKSEN
29 - - Harry WINKS

. Forwards
07 - - SON Heung-min
10 - - Harry KANE (vice-captain)
18 - - Fernando LLORENTE

. Out on loan
09 - - Vincent JANSSEN
29 - - Josh ONOMAH
38 - - Cameron CARTER-VICKERS

2017/18 熱刺新波衫 NIKE

大勝吧

換人休息下喇

沙拿完全過唔到超人

比艾歷臣抖下啦

慢反而有著數

我脆d助攻量拍得住walker了

75min先啦 唔想強強出事

山狗？

new po leave name sin

出獅王啦

脆皮撚100分

山九

lm

佢打荷甲果陣都幾有進攻慾

唔想指揮官搶哂大力野做

跪都防到人

轉會了

山狗今日撻兩次

80,827 attendance

80827 attendance

一齊 when the spurs

超人sad到

V5 🤦🏻‍♂️

go marching in

80827

80827 attendance
levy: $$$$$

連脆都撚到張狗

返到屋企喇
終於有得睇

傳中之鬼踢成點？？

今場有冇巴打去睇

kane 9.5 trippier 9

上哂身

有助攻

咩事？ 岩岩lag咗

kane好撚勤力

進攻: 9/10
防守: 3/10

入唔到波

Kane玩來回跑

Kane前面射完波
自己走返後場防守

kane痴撚線

想戴帽

Kane好獨, 但又屌佢唔落咁

Kane 痴左線

次次入到第2粒就係咁

佢愈嚟愈全能

第五多人

休息下啦kane

Kane 今季咩事 上季都豬油咁
今季快左又靈活左

成隊都食左藥咁

隊長

Lloris

佢都好似好耐無入波

咁都冇犯規

頂撚住古好波

神救

古一招d波都救到
今場班友做咩

古遠射都救到

Ssk

ssk

肉腸

黑色大肉腸

68分鐘換人

68mins換人

我素

坦克車gogogogo

撞佢老母

高普個樣sad到

繼續跑

好撚慘

飲醉酒D失業廢中

黑色三連?

son

肥普比人屌醒咗？ 竟然68分鐘換人

Son無氣啦
今場打得好，好好發揮咗佢嘅功用

超人：追啦 追啦嘛

有幾慘 咁撚多錢比佢買人都唔執靚個後防

KEEP住本身個打法
素素就好有用

Salah都莫氣

今日嘅肥普同平時差好遠

肥馬考牌

邊位巴打扮肥普呀

依排肥普唔正常

訓練隊長

定係老馬教緊

條粉腸對中下遊就9hea
淨係對強隊先出力

真，用晒時間追vvd

發夢

隊長又救到

有戰術有部署有調動
好得人驚

開始玩隊長

HUGO話呢球輕輕鬆鬆

老馬教緊應該比人1:4

雪糕筒戰術

toby都玩自轉

連山9出波都靚，乜野事？！

邊個vvd

winks真係唔錯

素素去aurier果邊打combo啦

雲迪積

修仔個個

修仔個中堅

重未有得睇兩條大腸輪流衝擊對面防線

呢單野7到

迫波迫得好

Virgil Van Dijk

開始玩u型傳波

屎忽再大啲就好

winks除左身型輸蝕之外其他都完勝dier

出史獨

佢搶完波之後推得幾快幾肯去

洛蘭迪
光刀快D出埋佢啦

Alli次次舉晒手都冇人理佢

@孔生 麻煩幫手操下佢

隊長又贏

癡線仔

隊長again

應該出Rose / BD操操狀態啦

癡線
隊長

出dier原來

LLORIS今季返黎啦

又玩鳩隊長

我諗我應該係踢聯賽盃果場

痴線開始亂嚟

隊長又神救

lloris

隊長係時候柒番次

隊長都要刷下分

今日D波唔經中場
下下隊直線/爆上去
咁樣拳王打中場中就得

出dier做乜9
人地病就咪撚出佢啦

失果下咪7左囉

dele型完又柒

拳王玩弄can

Dele

係後防

全靠當年我train好隊長

你真係要醒醒定定
BD近排個勢咁勁

我竟然有得抖 痴線

抖下啦， 今場當工兵咁用

winks呢下後腳

10分鐘比光刀鳩爆下好過啦

dier出黎 要全守了

俾拳王教壞咗

Dele呢球 屌

今日肥普好唔正常

老馬黎左睇波

光刀有陰影

我勁濛 見個姿勢以為係隻dele黎

ssk踩波車

拳王隻腳長好腳

Winks 開始劣化啦

屌呀 整傷素素

素素自己踩波車

SSK笑匠黎

睇到 屌

高普今場冇哂火 做咩咁快失望

20分鐘就失2球，咩部署都無用啦

就好似當年我地對住kaboom

Ssk快到

KANE唔好傷呀

kane冇力了

俾kane 抖吓啦

kane唔係傷啊麻

係驚傷

kane抽筋？

終於見到素素踩行油去爆

SSK都著咗

shit

抽筋下

行到希望冇事

獅王

好感動

抽筋啫

獅王入番球啦頂 買左我熱ng

應該只係抽筋

仆街...似hamstring

帽子戲法呀拿， 小心d啦

整多球頭鎚開齋啦喂

唔好呀

得兩分鐘咋ching

嚇死。kane唔好傷呀

主動申請換人真係少有

唔好有事

印winks aurier定alli好

TRIPPIER

連踩左2場硬野

印me

望場winks 歐聯臭利亞
利申：未買

想印中場

上射手榜第一又傷

印kwp

一定係winks

施素高
包無人撞

SALAH
訓低就有12碼咩

sissoko啦

脆皮咪中場指揮官囉

ali又玩

終於完

WINKS都跑到腳軟

Goodnight

winks. 係無氣定點 尾段柒左好多

球場指揮官

Winks臨完場有少少失準

Winks好危 呢d位失控球

同Kane一樣,佢兩個皇馬+利踢哂全場

終於對猁 嬴

好波60分鐘已經hea住睇
超

SSK入嚟有冇成功爆過人

通坑渠之王又黎....

ssk上場打得好一樣係進攻黑洞

4:1之後成隊hea晒落嚟
今場真係估唔到可以咁輕鬆

褸屌之王

佢搵食果招推左走右一下都過唔到人

唉我買左60分買左ng

講真呢場贏似係利防守問題...
我地發揮正常...唔係特別有勁到...
COYS

今場脆皮食左咩

老老實實，佢d技術都幾粗下

希望Kane係小事啦

真

超人保持水準

見佢控波都要兩三腳

睇佢都係睇爆人果下爽姐
今日得1次

如果佢技術好既話變左第二個普巴啦

黑人做工兵

佢鳩跑鳩撞得㗎啦

今場肯變唔打控球

同意
你話今場形勢好dominate又唔話得上
當然同我地好早大比數就hea踢有關

最佳球員，肥馬

知道形勢足球冇用

有冇發現今年少咗入波後嘅慶祝手勢

Kane d把握力真係J死

都算有針對性部署 放邊路比痢跑，但利中場上唔切，而艾歷臣會回防，所以利回傳唔到轉唔到邊，焗住要傳中，比我地清走打反擊

講真打反擊出alli真係麻麻

有無人係買大童裝加印字 可唔可在講下你地係邊到買

打中場中既話冇所謂

戰術大師肥普

肥普依幾場肯唔同人正面交戰

Second Half打番AM 就柒了

要D波唔經中場直線去就得
打返廢隊中場要HOLD波佢咪一樣食屎

我係官網買
奉勸細粒身型加唔高先好買
個背好窄

winks 今場有幾次明顯傳失

今日開場陣容見到冇防中仲驚一驚

winks 同eriksen

又話傳中之鬼好勁，我下半場開始睇，好屎wo

冇防中真係以為鬥搶中場

Nike s size又好大 不過我應該去試左先買

要反先勁

雪馬

真熱

低調地支持

Lloris 9.5
Trippier 9
Alderweireld 8.5
Sanchez 8.5
Vertonghen 8.5
Aurier 8.5
Winks 9
Dele 8.5
Eriksen 8.5
Son 9
Kane 9.5
唔識比分了 今場個個都好波

發覺牛師兄又唔見左

完場哈利抱左史獨傾左好耐，唔通

魔迪又靜雞雞like我熱ig post

回家啦

我發覺好多我熱離隊球員都仲好撚鍾意熱

場場難過場場過
要繼續衝啊

天宮蘇最長情

大家點睇出面口中踢mma既我地成場得2個fouls都炒到猁？？

下場對曼先關鍵

點解老馬同Kobe都黎睇波既

功夫熱請留手，傷少個當贏

扮我熱名宿

佢地睇唔到㗎 無論點我地都係mma

Pochettino in his post-match press conference highlights that Salah playing on right, cutting onto left, was one of reasons to play Aurier.

肥普

不過有用咩 最後都係超人守

one match legend

嬴波佢講咩都得架啦

之前又用bd 守mane

仲記得上年bd比人爆到呢

mane右腳

馬勒當拿以前代表過熱刺踢過一場波

似無傷純老抽

現場睇住4:1好撚興奮

爸打濕哂未

成晚煲番晒各大隊d post
真係爽過射精

射左了

👏👏👏

脆皮已經4助攻
全隊最高

永續脆皮

留名

#thfc Poch says Kane just tired after Real. No injury but will rest him on Wednesday vs West Ham.

公海班人開始吹奏熱刺，卜街了。

尋晚覺得傾突然間勁左好多 ，啲身位盤球點解咁好，定對面廢顯得佢勁

有幾下轉身個屎忽大到三米咁

老蘭迪機會來了！

都晒咗兩次黃金機會

今場真係太痴線啦 雖然我睇到60分鐘都頂唔順去左訓覺
隊長第一球出出下唔出真係睇到呆左 仲以為會比人反cup
超人今季真係好撚勁 完全食住呀埃及美斯
山6真係好硬 但有幾球決定都錯得好交關 經驗呢啲真係要慢慢練
a4同山6比上黎真係高班好多 但發覺呢幾場佢都跑好多壓到好上 好似有啲攰
痴線真係愈踢愈可愛
傳中之鬼今日簡直係打出代表作 如果佢場場都係咁你話幾好 我之前咁反你係我錯了 梳

你班反脆黨仲有乜撚野好講

開頭見到連唯一的防中dier都唔出，真係屌哂出黎。
點知原來winks 咁好搶

今年最佳年青球員應該係佢，我熱青訓營又一出品。

出dier咪又係幫3中堅逗下位行行企企
但winks真係全場走

見到唔出迪亞先放心喎，唔洗睇佢長傳派 嘆慢板

winks都甩左幾腳
係對面係威脅先無事

認同 我覺得擺佢正選 會比痢班友迫到好亂 加上佢又慢

我知錯了

知錯完佢有黎料架喇

唔屌唔得架

今場出晒脆同crazy
周中有無kwp睇呢

傳統勝利十一人，你話呢

究竟脆皮同bd發生咩事，無啦啦兩個上哂身咁

點解高比進攻咁勁要打後衛?

成隊逼搶少左 協防多左 整體性大左 幫兩閘踢得輕鬆左

Winks有啲Parker嘅feel

佢做到就正
360°自轉

矮

摩迪咪又一樣，果陣柏加摩迪都掃好多波，身材唔係最重要

身位大於身材

This

is

G

30年後既林美娜同Foyth

忽然醒起，好似有人要戒多半年j

邊位

BIN C大會開始

fb班友見脆踢場代表作就即刻瘋狂吹奏無限放大
仲要講到佢守波都勁過walker
勁難頂

佢地忘記了如果唔係脆皮個on9 失位，我地依家係多兩分排緊第二

愛記炒人了

官宣左未

默西塞徳郡被北倫敦屠殺完

官宣左

Strong post leave name.

個Story下一張相係佢同son食飯

其實雪馬真係有D慘
次次出場佢都係要奶野

戰術唔啱用真係無計

公海仲乜吹奏肥普？

BD呢D就真係打出身價波

true
@肥仔玫瑰

一場撚車仔迪加
一場撚ramos
今場撚gomez
kane已經唔係上年就軟腳蟹

仆街盤球已經失傳

宜家要調整嘅係心態
唔好過分獨食同逞強心雄
同埋咁多條戰線
都要睇住唔好chur咁盡

探班有肥馬又有高比,我熱要開始上位了

獲廚迄時歪時

留意返

下星期場曼聯係真作客

大家唔係諗住奧脫福可以全身而退嘛？

今季有杯捧介j一個月

一個月

曼聯冇廢蘭尼冇普巴識鬼踢波咩

廢蘭尼好似出到

聯賽杯
獌狗25/10 0245 踢
我地26/10 0300 踢
然後28/10 1930 對賽

hehe

dele, kane 同son 抖下啦

大力咁早換應該正選

比d誠意

半年起標啦

點解個個都叫Kane做H 咁簡稱

老婆仔收左身 正常好多

今年贏到英超既話我喺佢再贏多次之前唔打J

係愛呀哈利

話說獅王半場勁開心係場邊握手
勁老哥FEEL

乖
佢星期三有得出正選啦
到時畀心機入波

我半年

希望可以出下獅王、winks、OB等等新鮮人。
最好就可以見到Rose同拉美拿正式復出。

Winks 就唔好啦已經連踢兩場大嘢
大屎忽又唔知抖幾耐有排佢踢
比佢唞吓啦

vorm
Kwp 456 Rose
Dier Ssk
光刀 大力巨
路蘭迪

可能出foyth

Vorm
KWP Foyth Toby BD Rose
SSK Dier TOB
Llorente GKN

LML後備出

唔會出晒左閘呀
對曼又雙右閘咩

打中堅唔使跑咁多可以對曼再出啦

比啲掙扎啦 半年比埋哂啲最低消費真係無乜誠意囉 #NO#

今年贏到英超我幫全隊打j添呀

下場聯賽盃又3點幾踢

好過英超先黎週中3點啦

光刀無正選訓算

agger
想睇光刀 / 其他新仔

巴打你又勇左啲 我唔跟

唔好出456啦 雖然跑動唔多 但都會累嫁

我支持lml打正選

拿拿聲再傷過唔好煩

又要收埋coco 黎屌屎忽

vorm
脆 foyth v5 bd
dier dele
ssk lamela nkd
老蘭

-bd踢足 我踢獌
-dier踢足 winks輪休踢獌

系

成隊好似爭光刀未有啲咩起色咋

鎚仔有小豆、殺巴列特同祖赫特，都好撚勁抽。

又玩屎忽

你列果3個今季都好沉
但鎚仔打熱刺又高一班既

蘭仙尼 安東尼奧 仲好打過 奧地利伊巴同小豆

鎚仔人腳好好，前場有卡路爾一個頂哂。

卡路爾上場助攻熱刺兩次

無出點有起色

原來傾已經上返神射手第一

同埋好似上場兩黃一紅

難得有機會入波都比施素高破壞埋

阿古獸傷左讓賽。

法語幫內閧

復出啦？

出左啦 上場咪入12m

老母馬勁左好多，好有大屎忽影子。

Walker 都係借完去villa 開始上位

都係太細粒

英冠始終同英超唔同
點都要睇下年

winks都好細粒

英超跟操 有時好過英冠

都係慢

user name改做我愛脆皮亞

Lamela 聽日未出得
反而Dembele 已經可以復出

Why

Jordan Henderson

光刀又唔快，又瘦，決定又慢
神仙難救

真係幾好J

5年後

Kane
Edwards Dele Onomah
Winks Dier
??? Foyth V5 Aurier

得隊長同高文俾KANE

巴打意思係咪英格蘭隊長係神軒？

修夫基

光刀都唔快

羅神

諗起我地嘅u型傳波
btw有冇人覺得獌輸呢一場響起左警號反而對我地冇咁著數

影響唔大既 始終冇普巴先係最大原因

異常殘暴！英格蘭頭牌入球數緊追美斯
新浪網 2017-10-23 02:58:43

新浪飛機世界第一

唔係話佢唔勁
但同嗰個級數比仲爭好多皮

佢地爆炸頭同bailly好似趕到出，難踢左

咁當然 繼續進步囉，kane心態好， ok既

打完皇利呢兩隊我有d信心
肥普終於識得縮

以前對親邊隊都得一套戰術，打強隊竟然走去同人對攻

球員進步

都不及領隊進步

球員進步只係某幾位勁左，領隊進步係全隊包括輪換球員都打高一班。

最怕摩佬泊大巴
到時又無限U型傳球再輸反擊

其實都要預魔佬泊大巴

上年就係Kane又中圈俾人搶打反擊輸0:1

情願同佢鬥玩防反，你一主攻就中佢圈套。

打頭六隊既拎1分真係唔算差

肥普話Lamela 未ready 佢傷左咁耐 要每日繼續觀察

反而dembele 已經同番一隊練習 聽日可以出賽 但肥普未決定聽日比唔比dembele 打正選

後備都唔會有

呢個傾真係要改
好多時候人地攻完我地打反擊 傾喺中圈帶波但當無人比又比人逼緊時佢好少會大腳放上去 好多時都想回後拎返控球
佢喺人地半場咁打就無問題 但自己半場就...
人地一偷到個波就GG 自己友個個以為打反擊上哂去返唔切

肥普話Lamela後備都冇
上星期佢話希望Lamela 對Westham可以喺bench, 但最新訪問講左話Lamela未ready

Source:

上場對痢果球都係，不過脆皮冇第一時間上前支援都關事。

diu 嗰球Son都有責任

咁其實果場好明顯係肥普叫人一打反擊就沖 再由後場放長波上去
韓仔既責任唔大嘅 因為佢應該係要沖得最前果個
脆唔知係唔係肥普叫對閘打反擊果陣唔好上 如果唔係既脆就真係...
不過最大問題都係傾唔放長波上去

如果你講對猁嗰球，其實我覺得錯不在傾
問題係打反擊時得3-4個人上，人地大半隊都已經返咗自己半場回防，令佢無向前交嘅option
無衝上去嗰d就留喺禁區頂，冇比回傳嘅option比傾，仲要失咗控球權之後唔集中，比人一劏就穿
睇見嗰球我係嬲後面班友

老母馬大隻左好多架啦，上年仲係小朋友體型，而家已經似番個男人。加上佢有黑人血統同教練指導，要練大隻好容易，話哂佢先得20歲到。

我反而見佢搶波、轉守為攻、帶波等環節都好大進步。

有左佢同winks，真係唔洗買巴克利。再等大屎忽同意粉復出就

始終都要睇季前熱身賽
車仔啲青訓都係5050

車仔青訓一直都好勁，之前仲拎過u21歐聯。只係佢地中意買球星先唔用新仔。

唔係啊 係有d英冠打得幾好 但上到英超都係唔掂
啊巴咸已經叫最好

隻龍虎切果d得啖笑,係連登仔先會吹奏
武神打同阿巴咸都唔錯,不過留係軌都唔方有機會

今晚有冇直播link ga?

咁早應該未有
不過最近D link 都係reddit 搵
可以google 場波打埋reddit 應該會有

諗起上輪等到三點先知冇直播

龍虎切得老鼠一個吹奏之嘛
個武神打死扭無乜腦

預左唔睇了

賣左去屈福特個個都唔差 可惜傷左

睇唔睇一回事
link應該有既， 兩隊都英超

今晚應該可以見到好多新鮮臉孔，獅王、細walker、科夫、光刀、SSK等人，最好就有埋OB同42號。

ob踢緊 u17 wc semi

OB同另一個U17都一齊踢緊

2017年度最差陣容

其實有好佢個球員係少機會出場姐

好幾個

#thfc Poch also said Lamela is "close" to a return & suggested it is now more of a psychological issue for him.

唔係一直都係既咩

哈哈死廢柴
又話好番要跟操，叫你出又話未得

其實一個球員突然間身心都傷到要收山咁滯
好得人驚...

yes lennon又唔知咩事傻左

佢依家做咩

依家好似冇野啦
不過鳩文雪到佢仆街啫

利維估陣容@2017/10/25 v.s. West Ham (Home)

TEAM NEWS: @mousadembele (hip) back in training. @VictorWanyama (knee) continuing his rehabilitation and his progress is being monitored.

星期六早場對曼聯，收哂全部主力休息。
除左Dele... 下輪歐冠可以出返，應該要適應返一週兩賽個節奏.
應該要由今場開始。
好希望Lamela, Dembele 可以開始踢返～
對我地十二月咁密既賽程做定熱身～ 到時會多D兵源用。
Rose, Wanyama 都係一樣～
今場係練兵為主～

COYS.

反而想知下場歐聯會唔會出阿里

做咩問啲知答案既問題呢

眾所鳩知 dele poch除左停賽外
有邊場係會冇份踢

而個陣算正路，做到輪換之餘又四平八穩。
係差左冇正式防中，不過大屎忽應該夠做。

我熱FIFA幾時有5星架

開季係四星半？

更新咗？

岩先有

發現新大陸？

今集fifa 除左中左4次bd 之外未中過我刺d 人
今日終於中第2隻，仲要係隊長

4次bd

中傳中之鬼都無咁嬲

lml 唔係出唔到咩? 我估出eriksen 盡快鎖定勝局，贏2粒就60/70分鐘換人，可能入crazy 入黎打右wing

中場有大屎忽、SSK同alli carry 已經超哂班（假設對方都係出輪換）。大力臣已經全勤左兩個月，比佢休息下都好。

dembele bench

無光刀睇訓
竟然出son無eriksen

son 100場
大力臣 chur完要休下

冬季轉會賣撚走光刀算啦
唔好再浪費人青春
杯仔都唔撚比人踢正選痴撚線

睇我carry toby仔

杯仔都唔比kwp同光刀出正選

rose 又踢防中？

vorm
trippier a4 foyth bd rose
dier ssk
alli son
llorente
掛

我未搵到，有冇人有？

diu 出光刀la 出son jo kud 9

又BD又ROSE

咁BD可以中堅既...
威爾斯國家隊都係咁

其實有d睇頭

真hehe 防中

foyth會唔會比卡路爾撞撚死
好撚瘦

foyth

5分鐘就派膠
好撚廢

yeah

施素高識入波

llorente

最近d counter 咁好j

SSK

比次機會

洛蘭迪 比得好靚
son 鳩鳩下又比到
SSK單刀

Ali 打防中 中間爽左好多

唔好要佢諗就好撚好打

牙脆果邊好唔掂

脆皮上場用哂啦儲下幾場膠先啦

無乜人睇？

素素唔錯

獅王 hold 波 同即pass 都好好!

dier D長波真係好撚垃圾

diu nei ar nei

dele

2-0 alli

-6 足球

都唔知點入 99下

省中人
son 2A

-66666

佢兩個真係好好默契
Son alli好似
Kane me

垃圾ali
龜速

手長腳長跑得咁慢

反擊真係唔好預Alli
開季到依家起馬有五球度咁既高速反擊波 佢死帶前死舞 有空位唔早傳 就比人一下截到

所以佢宜家打後一格就啱哂

我今日好勁

Btw有冇人話我知rose個頭想點

google 左而家黑人最流行髮型卦

Dele好黑洞啊

lamela式交波，力量高度全錯
所有人同佢one two都係有收無回既
無次帶邊就會無視隻閘殺上禾

打8號啦 岩嫁啦
ss個個位 等巴克利

今場Son好落力

又比ali條-6西入波
獅王打支點好掂 快狠準

BONY

再黎表現一球！

ali 條on9 又哂反擊

alli 真係反擊黑洞

跑得好撚慢

屌你老味比人準備反cup

素素其實大家仲會唔會諗住賣?

大賽年球季先黎料

唔賣又驚打到好差

屌你老母冇人守出面
10個企哂入去

唔是跑得慢既問題
係佢啲西格想過人 死都舞住舞住唔肯傳
等人地ready好哂防守

第2球角球又係咁

好波2:2

哈哈笑撚死人

要換換佢呢

呢幾場都係縮後黎打

後生仔...

就咁睇個勢輸埋都唔出奇

新仔你同前幾日件懦夫雲一樣

老老77見到alli咁樣 唔覺得可惜
傷下停下賽仲好

獲鳩獲對西火腿都係踢到成碌柒

呢下又射得幾好

十腳波有兩至三腳好波 七至八舊屎

柒撚到你比人反cup

輸鳩埋好波

好野唔洗多線作戰
熱刺萬歲

啲角球防守真係垃撚圾

D死球防守又係老問題...
訓先

d 高佬出哂去
由得班唔頂得既係入面頂
笑撚左

屌你老味換走個前鋒做乜鳩啊
輸緊波啊

輸兩個角球
救撚命呀 條後防廢撚到

輸緊波換走個前鋒

今場肥普連提場都冇
人地比歷企左係度幾耐

沖完涼返黎2:3....
邊個做錯事??

只要佢唔好帶波，進攻其他方面絕對對板
睇佢帶波真係好撚燥，又唔算快，動作又柒又唔流暢，但永世唔傳波，最後永遠3個結果，反擊冇左，比人拎波，去到死位傳後

換 Eriksen 出黎吧

其實輸埋都好
多數作戰我地實唔夠人

輸多球換走唯一正前鋒係咩玩法？

*多線

屌你山狗出9場,成隊先失5球波，
無佢係度一場即差3球.

無左獅王就狂斬y高波...

人地守了

Alli萬歲

屌你老母啦
無洛蘭迪連燒味都無得玩
踢碌柒啊又鳩搓

重係唔換走個新仔

驚佢sad 到lovern 咁

咪撚換大力臣啦 哂佢體力
尼高度好啦

Free kick邊個射？
比Alli 原土木舞返十下8下先啦

個新仔係未話係肥普同鄉？

同佢一樣廢 放心

唉屌又要辛苦大力神
痴撚線人地全勤咁制

如果有留意山9 佢係負責人釘人mark實人地最前個個
4同5幫佢背位 同埋山9黑又硬 所以先可以頂住carroll個種英超前鋒 今日好明顯新仔就唔得

牙脆你連Freekick都要撈埋 好撚煩呀你

10mins ok 嘅
唔傷就好

唔係個新仔
個3號龍先係

少年太天真啦 佢2個都係阿根廷人

屌on9搵ali打箭頭

完了吧~

光刀
唉屌

係咪on9換走獅王先嚟燒味

我估係留力曼聯 雙前鋒

我睇唔撚透依家係咩陣

輸緊波番乜鳩力

屌你老母Alli
人地比得7左唔到位 你舉乜撚野手屌鬼姐
你有資格咩？
輸波算9數冇咁嬲 咪當唔洗多線咁打
舉手怪隊友 你打反擊啲9舞呢屌你老母
斷腳啦死傻西

要留力應該換走a4, 同埋唔好換e23入黎，肥普逢親本土杯賽好多時都望唔透

算喇 過到西咸都過唔到雙曼同車

光刀真係好唔掂

成班次次都係獅王落左場先黎斬波 智障

ON9肥仔留力留得太過份
出個瘦過香港MK仔的阿根廷新人後衛
落後緊換走隊中唯一前鋒
冇高佬就打燒味、有高佬就打小組
最後仲要換走埋SON出個雪到波都唔識踢嘅光刀
你老味如果真係放棄哩個盃就直接一開始連TOBY DELE哩D都唔出啦

屌好嬲

屌你老味肥普肯撚定最大責任
無啦啦換乜鳩洛蘭迪走
換大力神出黎前面都無人
咁佢可以斬比邊個

其他睇英超既fd好鐘意佢，但偏偏我鐘意熱刺好憎佢

肥仔的勝利方程式永遠都係勝利11人
稍為出多幾個後備就會唔識踢

一起身已經完場仲輸埋

肥po 係真係係其他杯出全力好
唔係驚佢咁又一季

敗筆1 - 出阿根廷新仔後衛
敗筆2 - 落後緊換走隊中唯一中鋒
敗筆3 - 有高佬打小組、冇高佬打燒味
敗筆4 - 最後換走埋SON，出個雪到硬晒嘅光打

可唔可以搵人鏟傷alli
收山腳都得
真係好廢

果件瘦MK識唔識增肥
黎左幾個月都係咁撚樣

你踢都好過佢

足總盃再努力吧

訓醒見到2:0反輸出局

同鄉唔係講緊國家 係個town 三號龍先係

證明中鋒好緊要

如果用呢場輸換下場贏 我願意

肥普果然係戰術大師，往往出人意表
贏2球都比人反cup

擺到入口都要嘔番出黎

嘩乜撚野事

你個名

件廋mk一睇個樣就知得啖笑啦
成碌柒咁

呢d身型我一拳一件

雖然我冇腹肌
我我肯定可以一拳砌底佢

領先兩球真係最危險

輸左但無乜感覺

一個星期唔夠肥普由戰術大師變地底泥

好彩無睇

你講公海？

尋晚訓左冇睇
鎮守我熱左路果個微肥靚仔踢成點?

肥普唔係第一次架啦
歐霸又係咁

贏2球輸返3球諗起avb

半夜醒左一醒見半場2:0 心諗乜班友咁好態嘅
我屌 起身再睇果陣見到2:3以為我睇撚錯...

輸又有咩好怕 肥仔想留力歐戰聯賽

無冠軍=星散

有無都散啦 人工咁低

根據fm 贏聯賽盃係無撚用的

肥仔一早講左，佢話要英超或歐冠好過。

買佢根本係笑話，我話知佢用波有幾勁，總之咁瘦就唔可以響英格蘭打中堅。英超咁多黑佬，真係是但執件都打低佢。

2-2果球完全發緊夢

咁快就睇死佢

唔洗打盃賽果星期又可以去巴塞度假

ccv 都無得踢
幾時輪到阿坑

why so serious
打少場咪仲好，好過遲D一周三賽兩頭唔到岸。

lead 2粒反輸

又傳ajax

[轉會傳聞] 熱刺關注阿積士雙星

天空體育消息了解到，熱刺正在持續考察阿積士比賽，積斯汀·古華特和雲達比克是多位熱刺正在觀察的球員之一。

因為自身轉會策略，熱刺球探在考察有類似培養年輕球員的歐洲多家球會，包括阿積士、利華古遜、賀芬咸和摩納哥。

熱刺依舊希望在一月簽下一位中場中路球員，愛華頓的巴克利的可能性依舊非常高。司職中場的雲達比克年僅20歲，已經是阿積士表現最出色的球員之一，已有1入球1助攻。

熱刺2016年開始關注沙夏後，也一直在關注這位18歲前鋒小古華特。此外，利華古遜前鋒，18歲德國年輕國腳夏維斯也在熱刺關注名單當中。這位年輕小將有超過30場出場紀錄，本球季3次助攻。

今年早些時候重新回到球隊的Steve Hitchens欽掌管熱刺球探部門以來，這個夏天為球隊帶來的5名球員很好的加強了球隊——山齊士、科夫、奧利亞、路蘭迪、加沙尼加。

來源：節操巷

仲要已經唔係出弱陣，睇得出肥仔有心爭。

最出色的球員但得1入球1助攻

唔撚掂啊呢個
不如比翻機會老母馬

我剩係知古華特個仔幾好J

lennon尋晚有正選

領先兩球比人反cup仲衰過就咁輸0:1 0:2

比多次機會

朋友 返印度食蕉啦

細walker mom都一場無左
winks等左兩年
你咁既水準外借硬

睇左精華都覺得好唔掂
好似唔識跑同跳咁

仲傳巴克利真係唔好買佢…

點解琴晚隊長唔係迪亞

哂哂toby啲力

運動能力不足，對抗性差；冬天一定要借走。

上年用CCV果幾場都冇咁嬲，科直頭係紙版來。

數數下發現肥普好似比 比歷 食住咁
前年好撚辛苦先1-1 同 比西咸壓住黎打輸0-1
上年 winks上位個場臨尾先12m主場贏3:2 但最後大直場輸比0-1西咸 決定爭唔到冠軍

今年季初贏緊3球 比人連追2球 險勝
依家入2粒 比人反cup埋

19歲姐 慢慢黎，除左華拉尼，好少後生又勁

第一球 Foyth發夢 幫人包晒位又唔知有人企後面
第二球 同上場Alli入嗰球一模一樣 成個禁區企咗十個人 人多打人少都可以mark漏人，仲要mark漏兩個
第三球 同以前一樣都係唔識轉死球角球

總結 輕敵

咪一樣咁柒,係前面入到先顯得無咁柒

btw, 其實我幾期待D借將返黎,老母馬同walkes,2個都有好表現
CCV 就算啦暫時,借出去都係無咩機會踢

而家連續正選了

普捷天奴親自證實，哈利簡尼由於受輕傷，星期六作客曼聯一役上陣成疑。

MOLAMOLA

chisin

照上路蘭迪正前啦

七十碼回防呀嗱！

跑丫拿

睇個日佢換走行出去冇乜事
完場更衣室仲好開心咁同高比影相

肥普玩埋心理戰

咁佢出黎影相 吹水個陣都冇事

人地卡路爾 一隻手咁得住你 你都係大隻小小先出黎啦

好似踢學界咁
本身踢前面 教練見我高就改造我去踢中堅

識買啦大家

獅王上位機會

講得幾岩
琴晚下半場太hea

肥仔都屌班球員上半場lead兩粒後就覺得自己贏硬
半場班球迷仲要串對面，唱歌叫比歷留低
下半場人地一團火咁谷上嚟
即刻頂唔住
到落後緊先醒就太遲
人地已經縮後晒睇住你踢

據天空體育報導，英超勁旅熱刺俱樂部有意利華古遜的18歲攻擊手哈弗茨。報導稱熱刺的球探在密切關注哈弗茨。同時Ajax的兩名天才小將小克魯伊維特以及范德比克也是熱刺的目標。
在上輪德甲比賽中，哈弗茨上演助攻帽子戲法。目前哈弗茨與利華古遜的合同將在2022年到期，哈弗茨的出色表現引起多間俱樂部的關注。

依個好撚好j 能力不下麥巴比

前鋒 邊鋒 副鋒 攻中都踢得掂

正呀喂

你信?

即係買唔到

條友真心勁

對上打鍠同痢都有好表現，班後生仔一定會驕傲。
本來聯賽盃真係有糊叫，而家九成又四大雞胸。

熱狗向西咸球迷撥尿

真係有糊叫嫁，班友輸心態

終於有熱刺節目

有左好耐啦，柒公坐左幾耐？

曼曼車都響度，講到好易咁

Luke Shaw原來想黎

會唔會呀

有賓仔，不了

算啦叫咩糊呀 比你再贏多場 入到四強又係打軌
熱刺比呢隊波食硬 班軌對親熱刺都上哂200%力
到時多線作戰 對親呢幾隊硬野 你出副選又死
出8，9成full team又做唔到輪換又死
同埋近幾場贏得咁靚 一陣班仆街囂張亂黎仲麻煩
望咪望聽日踢返場爭氣波

黑暗兵法

大把潛力 得22歲
又係肥瑰果類 平平地入都唔錯呀
你知所有英人經肥普教一教都升級嫁啦
買左梳可以有3隻左閘 賓少又可以當半個中堅用 計劃通

用foyth換

阿根廷人唔賣了

仲係22歲咋咩

Luke Paul Hoare Shaw (born 12 July 1995)
yes

內文:
Luke said,“He (poch) used to call me his son.”

又多個契仔

shaw

以為佢最少都24歲

BTW 條友玻璃人來，我刺軍醫已經咁廢，佢來到真係會傷多過踢。

可能訓練幫到佢掛

Levy: Rose 50m放

你睇下拉美拿同Rose醫左幾耐先出到來，軍醫係我刺一大短板

shaw真係有機會成事
因為rose話想返北部踢波

睇人 我覺得
有啲好鐵人 有啲就keep住長抖

狂奔九十碼呀嗱
TEAM NEWS: @HKane underwent assessment and investigation earlier this week, which confirmed a minor strain to the left hamstring.

後備啦 即係

Mauricio Pochettino has confirmed Harry Kane is out of Tottenham's game against Manchester United tomorrow, live on Sky Sports Premier League.

"We cannot take a risk for tomorrow, we'll see after for Wednesday. But tomorrow, it is impossible."

唔出得

路蘭迪
Eriksen Son
Winks Ssk
Rose 456 Aurier
Hugo
希望咁

No kane, no party

成個感覺好似大師兄最尾果年咁，一冇左個主力就老鼠拉龜

屌你老尾唔出得

老撚 Son
Rose E23 大屎忽 Ssk 臭利亞
456
洛神

ROSE會打中場

Mauricio Pochettino chooses the exact laundry detergent used to wash the #thfc kit because he thinks the smell is important. [Daily Mail]

呢個算係啲咩新聞

無傾

大條道理泊大巴

0:0

Super

巴士鬥巴士

DAILY FAIL係咁上下

柒公便器後唔後備到

team news只講 kane同lamela

LAMELAAAAAAWAA

唔是雲耶馬咩

都主好有信心

打錯

我覺得可以alli+老蘭
燒佢老味

睇個款肥普應該son打箭頭算9數
邊會咁順灘出洛蘭迪

最近呢幾次排陣都估你唔到

個勢本身咁好，希望可以keep到次回合對皇馬
點知周中輸場on9波，kane又場場跑到咁撚盡傷撚埋，最驚就係呢d on9位，個勢上緊時輸自己

利維估陣容@2017/10/28 v.s. Manchester United (Away)
TEAM NEWS: @HKane underwent assessment and investigation earlier this week, which confirmed a minor strain to the left hamstring.

@VictorWanyama (knee) receiving treatment and continuing to go through rehabilitation, following up with a specialist next week.

唔識攻...守囉～鬥泊巴士囉
首估係無鋒陣...都唔係未試過,中場搶波, 快速反擊為主。
次選Llorente 做支點, 姐係想做多少少前場控球possession, 玩陣地...
今年run 3/ 5 後衛陣容幾好...Poch 應該繼續. 係諗緊出唔出Dier....
因為禁區頂得Winks....唔知頂唔頂到MK, Mata ....好多未知數...

COYS.

1
4 6 5
24 15 19 3
23 20
7
應該似前面打快
後面大巴

留力打鍠

成班瘋狂玩uno

愈係咁講愈係大話
肥普係古古惑惑

贏到我一個月打J 跟呼？

今晚贏到我成個10月都唔打丁 (淨返3日忍到手 )

獅王打支點一流，搵佢同son打雙前鋒，set波比son高速入禁區；再加上alli的前插。

主席，三米有無可能出到呀
有佢控住中場應該好好多

上場唔係已經後備出？

我真係唔想見到dele
主攻出佢真係好撚大獲

諗起佢反擊都踢養生足球就唔想見到佢

呢條打把仔 我寧願反擊佢企定定係後半場仲好
次撚次反擊由佢帶波都冇好野

Btw真係主攻好？ 對摩佬呢啲大巴反擊表表者打主攻好危險

三米踢到，不過傷完個狀態未去到最好...Winks 應該繼續.

屌 個右閘位

嬴到一個月每日打3次j

平安鐘個廣告出現係呢個po

btw今晚應該好多熱迷爭住㩒

勁撚過華西啦屌

叫你咪撚主攻啊

曲線戒j

今晚我熱贏到我FIFA課最貴金

今晚贏到，我抄
"肥普是我爸，需要理由嗎"
1000千次

跟 我入幾多球 抄多幾多倍

冇傾冇得傾

1000千次幾係100萬次？

[Happy Share] 今晚咁多場波 早場中場尾場都有大戰

有興趣就支持吓啦，入面全部自己創作，如果唔岩睇就算啦

贏到先講啦屌

咪係囉

爭第二 COYS

咩陣黎又

4231

唔出路蘭迪正選

#THFC: Lloris (C), Aurier, Alderweireld, Vertonghen, Davies, Dier, Winks, Sissoko, Eriksen, Dele, Son. #COYS

冇山狗冇kane

巴打咩app？

對面有拜利 鐘斯正選

Dier 踢山狗個位
會唔會俾人456

中場絞肉定4231 定 3511

唔撚洗屌鳩查狗

傾傷
擺dier先過山狗打四後唔使快中堅

有山齊士 未輸過
唔出=輸硬

ssk正前
猛虎射球射撚死ddg

對面352

仲諗住出口術
唔知dier打防中定中堅

多左隻迪狗

#thfc Mou felt Sanchez was Ajax’s weak link in Europe League final. Poch claimed he hadn’t heard that...but he’s dropped today.

唔岀山狗係咩玩法

迪狗我不屌了

都係 個場山狗一般

經驗不足

鬼到呢
私學雞又送分比人

冇傾 守和佢算啦

個陣似係4231

望一望個sub，㩒制可以點玩法

又出返無鋒 4-2-3-1 真係估佢唔到

山狗係邊位球員? 今年新加？

都係得一粒制姐

Sanchez, Yes from ajax

除左老蘭燒味之外

肥仔:冇諗過會落後

有光刀但唔會落

肥普：一定領先，所以擺三個後衛落sub死守

有d諗法喎呢個陣

Dier可以比人中出100連發

入肥普我信

對面拜利+宗師 踢撚

dier vs lukaku

咩陣黎

我覺得似3511

如果令到Alli keep住8號位就好

完來唔係佢地柏大巴
係我地拍

今場dier ssk dele winks
應該係全部縮係中後場
大力交直線son自己玩

似4321😂

如果3511

7
20
33 23 29 17 24
5 15 4

3421都排到既

7
23 20
33 29 17 24
5 15 4

33 4 5 24
29 15 23
20 17
7

點排重要咩
落場都係走段走去

搞咩

問左乜野問題

俾干地串完嬲嬲豬

唔答其他隊既問題

希望肥普戰術大師上身
不過翻到國內比賽唔期望咁高

睇唔到上半場

901 901

gogogo

拎到一分當贏
COYS

goggo

Oh when the spurs

型仔相對比下 son真係好瘦

COME ON YOU SPURS!!

4231喎

一分都收貨

落到場打3412都得啦

臭利亞

A minute's silence ahead of kick-off to remember those who gave their lives in armed conflict.

為即將既賽果

lukaku 好撚驚

bd pk

三中堅啦

仆街not 12m

E23又做咩

BD一出返黎就仆街

比你嚇親

拳王今日唔係打中場中

唱得大聲過獌

young撚狗咁撚

好似頹頹地咁

喂aurier好d啦 唔想聯賽見到脆呀

頂多陣呀
引曼聯上黎攻先有計

唔關事
今日係打縮

大力神pass success 0%

下下斬比son 人地3個高佬睇住黎頂

係 mark實咗

Feel到係兩架大巴互撞

重當KANE係到咁打

winks

平安鐘

大力就真係頹
佢呢點打唔起, 成個陣會散

屌你老母 dier 隊長
lukaku

lkk

Dier

己㩒！

見撚到dier hea下hea下就好燥

隊長龍門球強項啦

真核來，希望拉美拉復出可以幫輕下。

又斬咁上

LKK

大力無乜態

斬比son做咩，預佢頂到

本身係唔怕MU攻
但無人交反擊波就死得

每場一膠係咪派咗啦

大哥瑜識波 話隊長最強係傳送

今場肯定比史摩寧撞散

屌你ALLI

dele盲架

Alli 屌你老母

浪費到仆街

仆街dele

屌你老母Alli

DELE 水準之作

王馬幾時買

屌你亞里

賣啦

屌你老母ALLI交埋D垃圾波

成隊鳩鳩地 輸硬

alli做乜鳩 今場支持熱刺激!!!!

請早

直頭望住紅衫交

Son又係鳩鳩地

唔驚渦, 開始頂得住
只等大力臣1 個神PASS

打打下都係變返3後衛

今日嘅傳球成功率低到
面對面都輕輕交失

唔好燈

叫son單前俾人撞

DELE 唔好拎波得唔呀
我寧願打少個

3人招呼lkk

BD ON99

我怕拉舒多啲

素素同奧奧都幾夾

肥仔話：摩佬，你捉不到我吧？

大力巨今日。。。

人地都傳得麻麻

黑人連攜

都唔係今日了

成班好似唔識咁，交唔岩位，太大力，醫院波咩都齊

佢地兩個應該都係講法文

當人lulu

屌你ssk

要早D出獅王架啦

試下無壞， 無人交到

夠力射博到角球都話呀
呢D射門咪即係同人解圍一樣

做乜係咁鳩射..

Alli都有兩個人包

大力d其實ok

死肥仔要1分咋MA

個個預左佢出點知唔出⋯

肥仔落柯打鳩射

中間冇人就瘋狂燒味

其實強強對碰拎1分冇問題
最緊要打中下游唔好失分

2邊鬥西

懷念少林

出son就係博反擊
但大力好似頹得制

但係冇人做頂波果個

素素

Dele...算啦

Son個樣

依場似中游多過榜首大戰

Son頂波

兩個都係保守型既教練...

呢場波西到呢

MU都停左
終於崖過左
HEA住踢得架啦

無入球買定

崖到80分中出LLORENTE
到時再博啦

肥仔同摩佬可能買定哂燒烤包super 之後BBQ

impress me

盧卡古完全無料到 非燈

佢淨係識打中下游刷分

靠你喇,成場最好

頂唔頂到呀

佢唔係果d改變戰局既球員
如果對面無犯錯佢就做唔到野

winks真係幾唔錯

WINKS淨係做D簡單野
現岩位已經覺得佢打得好好

屌你咩ssk

真係幾好幾穩定，無咩大問題

son and bd and ssk

Ddg一野推鐘斯去守番

ssk jm9

Mom (mtd) ssk!!!!

中個龍都好呀

SSK射到咁

屌你老味素素